{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4959&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 호텔 브라운도트-월평점"
    },
    "text": "- 全客室は2名基準で、スイートルームは最大4名まで入室可能です。 - スイートルームは同性のみ可能で、追加料金が発生します。 - 追加人数の料金は現場での請求となり、2人超過の男女同室での入室はできません。 - スイートルーム内のカラオケのご利用は8時から23時まで可能で、延長はできません。 - 客室タイプによって時間と料金が異なりますので、予約前にご確認ください。 - 駐車は地下と地上駐車場で構成されており、バレットサービスが可能です。 - 一部屋あたりの駐車は2台まで可能で、徒歩で予約した車両は利用できません。 - 地下鉄は甲川駅と月坪駅が近くにあります。 - 宿の周辺にはミニストップコンビニ、キンパプ天国、イーマートトレーダーズ月坪店などがあります。 - また恩平公園、カトリック大田教区月坪洞聖堂なども近くにあります。 - 客室内には無料スナックバーも運営しており、様々なサービスも提供しています。 - 洗濯機と乾燥機のご利用は無料で、フロントではプリントサポートも可能です。 - 客室内部には最高級マトリックスと寝具、Netflix無料視聴サービスなどが提供されます。 - 客室は禁煙で、空気清浄機も設置されています。 - 電気ケトル、一体型ヘアドライヤーとヘアアイロンも完備されています。 - 客室にはパソコンとテレビ接続が可能で、ゲーミングPCも備えられています。 - 客室以外の施設はご用意しておりません。 - 未成年者と身分証明書が確認されない場合、入室できず、客室を損傷した場合、損害賠償が請求されます。 - 客室は禁煙で、喫煙は指定された場所でのみ可能で、客室を損傷した場合は損害賠償が請求されます。 - 混成入場は不可能で、直系家族関係を証明できなければなりません。 - スイート客室内のカラオケのご利用は8時から23時までと制限されており、延長はできません。 - ペットの同伴出入りはできません。 - 予約のキャンセル及び払い戻しは絶対にできません。 - 1部屋あたりの駐車は2台まで可能で、車の鍵はフロントで保管され、バレットサービスが提供されます。 - 客室を損傷した場合、損害賠償が請求され、チェックアウト時間を遵守する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "スイートルームの最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "スイートルームは最大4名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "スイートルームには同性のみ宿泊できますか？",
            "answer": "はい、スイートルームは同性のみ宿泊可能です。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "追加人数の料金は現場で請求されます。また、2人超過の男女同室での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "スイートルーム内のカラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スイートルーム内のカラオケは8時から23時まで利用可能です。延長はできません。"
        },
        {
            "question": "客室タイプごとの時間と料金はどのように異なりますか？",
            "answer": "客室タイプによって時間と料金が異なりますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車は地下と地上駐車場で構成されており、バレットサービスが可能です。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの駐車は最大何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり最大2台までの駐車が可能です。ただし、徒歩で予約した車両は利用できません。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くにある駅は甲川駅と月坪駅です。"
        },
        {
            "question": "近くにある便利な施設はありますか？",
            "answer": "近くにはミニストップコンビニ、キンパプ天国、イーマートトレーダーズ月坪店などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、周辺には恩平公園、カトリック大田教区月坪洞聖堂などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "客室内には無料スナックバーがあり、様々なサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機と乾燥機は無料で利用できます。また、フロントではプリントサポートも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具について教えてください。",
            "answer": "客室内には最高級マトリックスと寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。ただし、指定された場所でのみ喫煙が可能です。客室を損傷した場合は損害賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には電気ケトル、一体型ヘアドライヤー、ヘアアイロン、パソコンとテレビ接続が可能なゲーミングPCなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約のキャンセル及び払い戻しは絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "駐車時の車の鍵はどうなりますか？",
            "answer": "駐車時の車の鍵はフロントで保管されます。また、バレットサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室を損傷した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室を損傷した場合、損害賠償が請求されます。また、チェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 688,
        "QA": 796
    }
}